# Светофор (Traffic Light) #

Приложение, имитирующее работу светофора, имеющее 3 состояния интерфейса: красный, желтый, зеленый.

### Область применения ###

В учебных целях, повышение скилла в Android-разработке.

### Функциональные возможности ###

1. Возможность изменять цвета интерфейса при нажатии на buttons: красный, желтый, зеленый.

### Пользовательский интерфейс ###

Вид интерфейса - графический, язык интерфейса  - русский.

### Операционная среда ###

OS Android 6.0.1 (API 23).